知道SP 係公屋妹之後硬唔到

明明就係條女知你係公屋仔之後唔俾你屌
調轉黎講都有既

樓主好似有人開po講緊你, 你入去確認下

知道SP 係公屋仔之後濕唔到

佢硬到咪得囉

你做唔到何必瀨呢

摺柒埋啦垃圾樓豬 屌你老母